kellyjackie主持《警訊》因身材走樣引關注 身形暴脹令網民嘆童年崩壞

女歌手Kellyjackie陳曉琪當年憑一首《他約我去迪士尼》在網上爆紅，更令她有機會進軍主流樂壇發展，不過近年已甚少推出新作品。最近，Kellyjackie再度引起網民關注，但並非因為有新歌，而是與其身形有關。
Kellyjackie自2011年起主持港台節目《警訊》，至今已主持了長達8年之久

最近有網民就發現她身形暴脹不少，與身旁的女主持有較明顯的對比，直言「童年崩壞」。其實Kellyjackie在幾年前身形已開始腫脹，2017年更因為健康問題要進行胃部手術，加上新陳代謝變得慢，導致身形變肥。

2017年，她出席TVB節目《流行經典50年》再度演繹成名作，身形略微腫脹。

略微

木馬都俾佢坐爛

似大隻多過肥

抵死 把狗打丁

出賣良心做節目，緊係肥啦

我諗當年佢應該後悔約過你去迪士尼

男人8年都走樣啦

佢好似做左好耐，2014前做都算，2014後都仲繼續做佢一定唔係黃，到2019都仲繼續做佢一係深藍一係直情係紅

佢病左所以脹咋

做PPRB都可以係白警

KJ有無明確支持警察？有既先屌都唔遲

好大隻

坦克車

Kellyjackie是眾多親香港政府藝人之一，除了有為警訊擔任主持，亦不時出現在政府的宣傳活動上，例如慶回歸、禁毒及宣傳基本法的活動。

依家約你去唔去

嗰日開電視唔覺意見到佢
我都嚇一嚇親真係肥到癲咗

佢都算傳奇
淨係靠一首歌都R到咁多job

唔做警訊會死？會無飯食咩死肥婆

藍底？仲幫警察做野

做PPRB都可以係白警

呢句我覺得要裱起佢

屌定先等佢自己割啦
即使佢真係白警，佢繼續做呢個位都預左比人屌

大食就大食啦
胃病所以脹？
胃病唔係消化不良咩？

好似就係圖二果個女警

有年新年倒數
佢有唱歌已經肥過隻豬
嚇死人

Bulk 緊

Dllm

藍到仆街 讀保一

J.Arie都冇再做
仲同港台拍沒有牆的世界

lm

俾沙勇狗抱屌一流

肥屍大隻啲frd

其實佢本身都係肥底

Hunter 入邊個比絲姬

仲木馬就嚟變坦克車

她約我去健身房

屌，好仆街

身形係走左樣，但個樣都無點走到樣丫
如果佢減得返既話都仲ok丫

白警
講出黎都打左個冷震

撚有人關注狗訊

又去迪士尼又做驚訊
藍到呢

Bulk緊

搵張繼聰同佢細佬做算啦

得閒謝安琪客串咪幾好

幾時cut

有啲似C煙

坐咖啡杯

食避孕藥？

一曲天后

黑警和諧節目

死肥婆

真係無改圖？

暴龍

好撚大隻

個樣都夠避孕啦使乜食

係掉返轉講
做得 PPRB 就 Default 係黑
Unless proven otherwise

企得呢啲位就算你唔係黑都自招嫌疑
有責任去自己提出有力證據否認

對芝麻人都係咁

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

肥撚到

白警

Sorry因為真係太好笑

我覺得好正喎

鳩都斷

咁如果係因係病而肥又唔應該笑既

不過幫黑警做PR就麻煩全家死絕

真係憑一首歌就可以生存到依家
其實都幾厲害

老公係pc

走松子路線must win

肥頭蹋耳

睇個勢佢都係果種靠一首歌紅左然後不可一世
慢慢無人氣喇 就靠食野減壓
最後變成而家成架坦克咁

豬到呢 好大份

隻歌仲要唱到佢偶像識佢+肯幫佢加持

呢種身形先好啪喎

原來佢都係藍?

粗重野等我來

係咪做咗仔, 肥咗.

she has resigned already la

我個日睇到，係咁問我老母，呢個主持係咪以前個位？我有無睇錯？

連鼻樑都粗左

男人可以keep好耐

有時都唔知啲所謂白警辭唔辭職好
而家肯入去做嘅都肯定係深藍
遲啲實次次operation都瘋狂打鳩人

一拳可以打死我

j arie 超黃

邊撚個會理呢條臭西呀屌你老母

條你啊麼
#147370

起底 完全封鎖 負評 上一頁
趕絕所有港共支那PR 幫得共產黨因撚住全家中武漢支那肺炎死呀

上面笑白警嗰啲係咪唔知有個pprb比人起底之後劈炮

建議你可以參考三哥同米雪 佢兩個拍同一個廣告sell keep得好 但米雪而家成個巫婆咁

她會坐爆迪士尼

又kelly 又jackie

想食兩個人嘢咩

死全家啦肥閪

比人起底先劈炮啊

肥過部坦克

食避孕丸

比絲姬？

乜佢有瘦過㗎咩？

上網識
睇相同真人約出黎既分別

巴打一定無聽過首歌

迪士尼condom

肥唔肥就唔知，但波大係真既

諗起篇潮文 又一城王語嫣

超正，好想比佢騎

後生果陣識得多大蛇

佢咁樣係保護自己

日日比狗屌食避孕藥咪肥lo

匪訊

Permabulk

她約我去貪婪島?

做警察都可以係白警

bulk 緊

有人唔做做狗

快啲死啦

共產黨員都可以係撐反修例

連登仔真係好仆街
但我鍾意

收皮啦

大隻左咁多

真正既one hit wonder

個位咁細 佢而家點坐

木馬屠城

佢如果身材唔走樣
你認為佢唔會俾休班警分三更不停輪咩
人地自保咋

肥閪報狗經
搵撚睇咩

你條女 同條仔 係床做騷 可以問下條女 有無扑到先既
有既先屌都唔遲

鞭到11樓啪啪聲

屌 笑撚死

幾正

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

仲有人相信世上有白警 係咪痴線

死藍絲

佢以前好撚大波
記得佢有一次著件米奇老鼠tee大波到隻米奇老鼠變左型

真係 fat fat喎

蝦餃老母正

撈唔掂咪唯有撈呢啲垃圾

肥過架裝甲車

白警無錯呀
肺白個白丫麻

暗星中既暗星 是旦啦

死肥閪快撚啲中武肺死全家

真係同隔離果個好大對比

新果集就係張繼聰細佬做

去過遊行算唔算
唔係卧底 真係遊行

佢明明係Bulk緊

你老母就白警
今晚會仲撚脹呀同你講

又唔好咁講，
瘦嗰陣其實唔差

笑撚到

成班on9仔

預左child登仔負皮，不過pprb個黃絲警真係證明左係有白警，我之前都唔覺得會有
如果有白警，到今日都未走其實係好事，少一個敵人就係少一個敵人

太多人情緒主導一切，所有野標籤左先，唔識獨立思考

屌你

我家姐都係咁
一撚樣造型同身型

不了
黑警死全家

大隻西

大左兩個碼

但都唔差

屌你老母長期做狗訊都唔撚屌得?
有病就要同情呀?
林奠頸有事你同唔同情佢呀?

她約我去減肥

哇 ching你平時食開屎

Bulking姐

掙扎！

炒左佢啦